從阿Sam生前呢個訪問睇得出好多問題

1. 大大隻隻望落好陽光，但睇佢講嘢d神情語氣，成個人都好灰好無自信，仲有d口震震咁

2. 睇佢講d嘢佢完全困咗係自己小小既世界入面，情緒好明顯有好大問題，而且佢既人生規劃都應該出咗好大問題，一無咗條女就好似乜都無哂咁

3. 原來只係同條女拍咗拖年幾，已經泥足深陷到咁既地步，側面可以睇得出條女好有經驗好識玩愛情呢隻game，玩到佢迷哂，阿Sam完全唔夠玩

4. 睇佢分手之後做過既嘢，樣樣都犯哂大忌（包括做呢個訪問），一錯再錯，去到完全無得返轉頭，慘在身邊無人識點醒佢，唉

5. 我而家明條女點解會Block咗佢

總結：呢條廢物抗壓能力=0 遲早都有一鋪收皮 早死早著

牙些

佢人生淨係得條女咁

唉 勁強抗壓既天琦又無女 呢d廢西都有

佢解釋跟蹤 狂打電話時 眼心閃躲 個樣又心虛咁
其實你一個圈外人接咩受訪問 將自己放上閃光燈

些哥

所以一段感情入面，切忌愛得太深，到頭來辛苦只有自己。

佢似係知自己做既嘢係好錯，但又無辦法控制到自己唔去做
哪怕佢人生中有另一樣寄託去distract自己都唔會搞成咁

講真 條友個樣有啲似載偉漆

似毒撚初戀咁 以前有個fd又係分手狂打電話 樓下等人
認為條女背叛 個人入哂魔 唔甘心又一直諗住 一直loop離唔開

有兩件毒撚不停負皮

錯ac？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

可惜佢死前無放閃卡上網攬炒

我以前都試過成個世界得條女
最後都係俾佢帽
不過我無死到
一切都可以改變

一諗到之後再屌唔到呢個級數既女我都會想跳

愛一個人的理由有很多，

Sam用纏繞方式挽回求復合，證明佢愛得泥足深陷不能自拔，本來冇錯。

但個臭雞絕情，其實Sam用咩方法都冇法挽回。
女人分手就係咁撚仆街，冷漠絕情。

每個人既人生都係不停咁做選擇

其實而家再檢討誰是誰非都冇意思

佢決定左條命黎摧毀左兩個tvb公廁既事業

值唔值得呢啲問題根本唔到旁人去答

佢唔一定要係係個好人
條女都可以係隻雞

一個普通獨L突然間有得同個港姐拍拖，
未試過真係唔敢講自己放得底

最後嗰句都啱

比毒撚拍到拖又係恐怖...唉

咁都叫毒撚？

佢仲要揀個毒撚 如果danny果d 分手都唔會點傷

真係慘連辭左職既狗都face唔到人
紀律部隊
否認女方指控但又認有做過哂

sad but true

孔生咁早搵打手黎連登開post 護航

講真, 臭雞又好, 綠帽又好, 用自殺黎情緒勒索人, sam 同佢阿妹都係一樣同臭雞起到打泥漿摔角, 一樣咁仆街

存在主義feel

關事咩

有對奶，又有閪砌，又唔洗每分鐘收費

希望兩三年後結婚生小朋友
對於一個想做明星嘅女仔黎講真係早走早著
佢兩個對未來嘅步伐根本唔啱

女人變咗心做乜都冇用
何況未玩夠

係
睇得出佢好幼稚，好唔了解呢個世界

睇得出呀Sam真係好憎條女
要用自己條命去摧毀條女嘅career
同埋以死相挾去挽回前度依招真係幾狗下搏人哋心軟
就算俾你挽回到 佢個心都唔係喺你度啦

Sam嘅朋友咁講⋯⋯
係唔係指緊尿喂兒

傳心師？

又一件死毒撚

佢辭左狗之後轉左做柳記出班個到係講柳記

衰D講，佢係真正四肢發達頭腦簡單
條女發明星夢選港姐，一定唔會好似正常女仔同你拍拖結婚分手仲要走去死，何必呢
Btw，條女都係仆街架啦，帶人綠帽仲扮晒野

你仲撚幼稚喎廖慧儀
上個post咪踢爆左你無轉account開分身狂洗白
又開新post上熱門？無架喇你事業，死心啦

呢個post應該包括在內
樓主肯撚定係狗男女其中一個

呢個咪分身囉
問人阿妹公開遺言係咪意願個post柒撚到
屌你老母狗男女仲撚想唔認
唔撚係當事人咁撚著緊啲無聊野把撚

佢d fd都係On9
分左手都有責任
佢自殺影響度其他人就冇責任

你應該快啲死呀孔德賢影響左咁撚多人
btw唔係呢條友死我都唔識你，你應該多撚謝佢啦死茄哩啡

連登仔真係好撚多妄想症

屌你我都可以話你係分身啦

傻鳩

“落選” = 乜都唔撚係，普通港女一個

你又係當事人？兒登毒撚真係得你啖笑

做得tvb弱智真係正常
係連登屌人連登仔，含撚啦你
你條撚樣人生高峰就係食撚左人地條女
仲撚敢上黎講風涼說話
抵你星途己完，過幾年上全民造星再出道比我笑下你啦柒頭

你快撚d去睇醫生啦傻鳩！
我係你老豆太上祖宗呀

淨係識屌人兒登
唔鐘意？quit囉
你咪又係上緊連登？孔德賢弱撚智
無工開上黎9up?
我幫個死人有咩好講，係啲比年搞到又 cut廣告又無野撈啲柒頭先努力洗白

仲唔叫聲老豆

回億小子唔覆既？得一部電話咁撚慘呀？

回億小子係老母？

屌你真係唔識字
「兒登毒撚」呀
話梗你呀死毒撚

迫得一次就有第二次第三次...

下嘛
呢個留言又唔記得加毒撚？
邊個on9

屌你又分身

死撚開啦

咁你記住每個reply都要指明
白痴孔德賢
話你起晒鋼唔係都無人信著緊到

你up 乜鳩呀？
1999

回億小子同你唔可以一齊秒回係事實
快撚啲搵多部電話返黎啦柒碌

已封鎖會員 - 講返屌閪
完全封鎖

繼續討論

笑鳩d白痴都話起晒鋼

媽呀傻逼。

聽唔明自己理解有問題又1999
咁緊張緊係睇少幾粒字啦

五毛藍狗轉埸係波台吠

你肯定幾十部電話啦

咦？廖小姐上水？拉撚爆你個post先

兩日得兩頁你應該多謝我加入

做tvb得一部電話

唔好啦！可能人地以前想溝廖慧儀！人哋嫌佢毒撚請佢食檸檬！依家懷恨在心

下嘛
條女除丄比孔德賢你條撚樣屌之外應該周圍比人屌
你就好，一有事成班兄弟幫

原來做Tvb要唔只一部電話

長知識了

乞求答案

希望佢d fd當初無愈幫愈忙，響阿Sam面前屌條女呢樣嗰樣，或者鼓勵佢去挽回啦
如果有既，真係有份害死佢
Btw佢呢個fd又係同某d連登仔一樣，以為條女會比呢件事搞到要苟且偷生 天真可愛到

你清楚啲tvb茄哩啡
條女都叫落選港姐
你呢條死茄哩啡又無端端出晒位

條友做空少都食過唔少女
講到自己好好咁

終極一唱一和
屌你天真到以為無人知
個個洗白po兩條友互相取暖
屌你狗男女自己whatsapp傾啦

你應該真係毒撚黎
D 說話完全係一個成世未拍過拖嘅毒撚講嘅嘢我開始有啲同情你

你好慘

慢慢洗白
睇下幾多人buy你
一見熱門你兩條柒頭推post實入黎拉過

咪撚理佢啦
睇佢個款應該係嗰d媾緊條女被拒絕已經要生要死又屌條女係臭雞嗰d毒撚黎
同呢d人溝通唔到架啦

乜嘢愛到泥足深陷 講到咁好聽
想佔有咋嘛
唔俾人有自由去揀已經錯晒啦
條女踩入上娛樂圈嗰刻已經去咗第二個世界
如果係愛就俾佢揀自己想過嘅生活
唔係逼人揀自己
以為自己痴心一遍 其實就痴撚咗線

要生要死就要一齊返
被愛軟禁

Sam只係錯在愛得太深
始作俑者點都係條臭雞同矮仔
點樣shift個責任落sam到都掩飾唔到佢地偷食嘅事實
因為根本2件事嚟

我本身冇諗住推post ！不過見你條毒撚人生咁慘要係連登找認同感我咪幫下你囉
仲有佢哋之後事業係點關我撚事咩
人哋未入行之前又咪係咁過
呢個世界冇話冇左邊嗰會唔得嘅
大把人唔係tvb搵錢仲多咗啦！
講到入咗去會發大達咁
笑撚死人

屌！一陣條痴線佬又話你係分身架啦

偷食？Ching 見到？
有冇片睇吓

又攞尾彩呀？
睇唔撚過眼你呢啲撚樣咁撚口臭入黎屌下你唔比？
你慢慢諗點紅啦，我唔撚洗做藝人賣笑無興趣知你哋做茄哩啡啲野

無呀，條女無錯架，啱撚晒

回憶小子 - 中美和好，反中撚炒晒車
2019年

唔撚係你條柒頭攞尾彩都廢事入個廢post拉

冇偷食？Ching 見到佢地喺床上面捉棋？
有冇片睇吓

條友真係唔識果喎

分撚左手！有咩錯？

不過連登硬係話佢未分手前派帽都冇計啦

但又攞唔到證據一味靠妄想

我尋日一腳叫撚左去月球你肯定信啦

分左手先偷食？
師兄有片？可否share

我見到你屌隻豬喎

有冇片睇下

快

我都見到你屌林鄭喎
有冇片睇下